年近歲晚 全體看更獻殷勤

兩三個看更塞爆管理處 出現陌生看更....
大家準備好利是未

頭先落樓出現第一招主動開門